其實呢⋯⋯

對唔住啊

食屎喇好憎您

禾甩褲腰

原來我又快左🤦🏻‍♂️

點解我可以包容佢一切
但佢就要我為佢改變

係 希望你俾次機會我

我好憎您啊